［新手上路］你點睇未來時裝界既廣告

呢到有份問卷填下睇下你認唔認同啦